連登巴膠集體送豬專區

三毛名單
1 R730
2 九龍東特快
3 秋本_五十鈴
4 東莞神起

唔好靜靜雞del個名

回覆、爭論
Block7、無視

萬能Key:
1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士
(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多
2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗
6._(持份者1)__ (仲有呢度某些人)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。
唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？
7.呢度部分人只係識盲(反?)__(路線)__ ，盲反__(地點)__巴士線，非理性討論，毫無建樹，一 D 出色都無
唔高興，意見不合就只係發惡話飛走__(地點)__，毫無建設性
8.總之任何反對改善__(地點)__巴士服務的人，就要被聲討
9.其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善__(地點)__巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反
10._(某屋邨/屋苑)_點解可以做到大帝，獨攬_(全/各)_區所有_(路線類型)_線？

又冇得屌死氣喉

我是來留名的

好過另一個post 連 連登巴膠都無埋
好似時事台個 屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 post

嗰個post加到5000個cm限制之後用咗成年都未用完

lm

城巴巴士站都裝大電視報站？

今年都未必推得完

之前有人講大口環（唔計就起數碼港站)，除咗大坑，摩星嶺都可以睇下點定位

個人覺得拉返43M水街出海皮去環球調頭就算

咁就可以取消條5X

講真，南區巴士已經無得做，班客用對腳投哂票
南港島綫金鐘中環客一開西段即時變零，銅鑼灣線都跌左唔少客
東段開埋就真係可以再見

區內線又俾小巴打到半死不活

Short左，係東段一開沿線堆中理惱金鐘客變哂零
西段開埋就完全玩完

佢想做33X呢類線，但兩味就得全日唔夠客

41呢條垃圾幾時cut?
次次落九碼都吉車遊街

今年轉241X又俾人ban咗

白石角加站張通告更正咗，
係咪因為73X唔記得加「特別班」太大迴響
尋日fb好多人以為全日都要兜入去

白石角個站牌成堆線
但其實好似得74D同272A兩條係全日

一粒鐘一班嗰啲就算啦

留名

好心73X啲特班用下其他名

新聞稿：「九巴大專優惠站」進駐中大 全港增至十九部 拍卡最多慳四蚊

暴大有兩部咁多

273X

73F

正常啦
你話落咗紅磡我都算你啦
屌你愛民邨止步

其實一直覺得X970有潛質全日

今年係落埋九龍城碼頭喎
係何文田投訴話會少咗車落深水埗所以ban

精神病院

鑑於每次討論有關將軍澳，馬鞍山問題都會挑起不同版友的爭論，持續在相關主題進行多餘的爭拗和人身攻擊，嚴重影響其餘版友的閱讀體驗。就此，我希望本主題能夠長期置頂，為需辯論的版友提供專用空間，並還其他版友清靜，以進行理性討論。

以下是主要爭論角度：
1. 亞公角街 vs 大老山公路
2. 馬鞍山 vs 沙田
3. 86C vs 286C
4. 寶琳路 vs 將軍澳隧道
5. 290 vs 40+296A

歡迎提供其他角度

馬鞍山交通關注組vs 沙田N個膠通關注組

980X同981P想拉去東院道或者威非路道

灣仔起步算啦
威非路道比960好過

全部統一用D字尾算啦 好難同其他區的線撞

其實73成個系列都好撚亂

40系、43系都好亂

因為暴大真係好撚大

73/a/b/k 區內線廢事搞
73p 大美督 不如跟74e改名做73e
73x 廣福特 遲下應該會全部入白石角 跟74d改做73d
73p 比不經柒木樹班次用，聽講成日有日上錯？

除非直行告士打道、干諾道中（即係放棄金鐘）
否則成件事係搵笨，銅鑼灣搭返681啦

73P好似已經用緊
係落葵芳嘅

又係深水埗阻頭阻勢， dklm

好鬼煩
多客到坐爆條45先出聲啦

40系又唔算好亂嘅，其實係得條40S搞亂檔（40X當佢跟沙田城隧線嘅「4?X」，其餘嘅40系都係荃葵來往東九線）

43系就真係睇冧把都唔知去邊，葵青區內線又有，去荃灣嘅又有，一邊特快一邊普通走法嘅兩味線又有，城隧線都有兩條

38系都好亂

38/38P葵涌
其他海濱個邊
40系最奇怪240X

其實好多都係兩蚊客
然後佢地會走咗去上E21A

條18除咗行大角嘴其實仲有咩價值

旺角街市買餸線
新填地街好多人上㗎

認真做銅鑼灣客
開翻2班180x試水溫好過
九龍齋停紅隧口

我又覺得未必做唔起
33X食埋18X做大半全日應該都ok
592係跌左客 但都仲係一大班客等 尤其周末
77/99呢d慢到仆街既流水都仲生存緊

大半客倉係深水埗-何文田/土瓜灣
又有理由反對嘅

改241X 啲站位都好尷尬
未必吸引到太多客出旺角
沿線都似搭翻41A/42A
最多係長安巴總尾站 可以執雞

273X應該俾眾安街直上城隧個班好D
好似274X咁

73S啦
S for Slow

一陣啲人以為去和合石

71S

咁77無咁近南港島線，而家東段沿線堆車都未死得住
再者，當年佢算死草用77/99食左條2M，搞到南區段就算運櫈都唔係咁易郁得走
77仲有個功能係2A脫班下幫手執手尾，尤其東行

淨係靠銅鑼灣區養全區就真係死得囉
592係有客回流返，但都比以前跌左兩成到
96未死得只因小巴39M比佢更早投降
72A就...

33X扯返慢即係快過黨鐵優勢消失

82 都係
82C 82X 廣源
82B 82D大圍
82K 兩邊都有
以前嘅82M 廣源

沙田區不嬲區內區外係兩種邏輯
區外線，用號碼分外區，英文字母分區內
區內線，用號碼分區內

M線同K線都當區內
所以
80M, 80K：沙中
81M, 81K：新田圍
82M, 82K：小瀝源/圓洲角/沙乙博
84M, 84K：濱景至大水坑
85M, 85K：馬鞍山
88M, 88K：顯徑

所以82C唔算錯，82B當82K特班都有得解，反而82D係改得最錯嘅一條

282 283

2字頭亂鳩咁嚟算啦

點解十年前堆車的頭枕可以咁軟

而家嗰啲，硬都算，直頭搞到條頸勁唔舒服

AM真係最軟

熱門個九巴紅車好撚正po又拎到成千八個正皮
九巴FB小編係時候出po吹奏下

你睇清楚少少個內文先打飛機啦
個個只係讚個外殼
屌張閪櫈屌到飛天呀

如果個關公真係出po既話
係公海實俾人屌到飛天呀

Falcon可以同AM一戰

講真我自己銅鑼灣東行一係落地底一係電車
77/2A夾埋都係有緣人班次

咁佢最主要真係做銅鑼灣...假期真係hysan上半車客，times又想半車都坐得滿

33X早繁一樣，但非繁落一落港澳碼頭再上返繞道
應該都夠快既 觀感夠好

睇d縮時行車短片
N23去機場 佔咗半條片係由慈雲山去到大角咀浪澄灣

真係搭/ 揸都應該好辛苦

我真心唔明點解d人吹到用mcv車身就一定要用呢款座椅

唔係話MCV車身唔用呢隻櫈就會超重放唔到98座滿足唔到厹高載要求？

我嚟
我係真心欣賞佢引入倫敦紅車，
但講到明唔計座位，因為真係唔掂

司機位啪得特別大聲，唔知係塊透明膠版定個司機門震到咁響

宜家邊款巴士最好坐?

城仔68系列
ATE暗花嗰款都唔差

還我路權 Benz

熱狗凳仲好坐過佢啲condom凳
起碼唔會咁戇鳩有1/4個屎忽位係向前斜嘅先

仲有嘟嘟巴士個green road block

其實我覺得紅巴D櫈唔係咁差
不過我個人覺得係新城>九巴>>>>>>>>>>>>紅巴2.0/V6X

呢樣真係想知佢點計出嚟

剛嚟香港嗰部 streetdeck 都係改咗用快餐L椅, 但又唔見得可以比起 走咗嗰部(配薄V椅)嘅 WJ1984裝得返多一兩個位。雖然我明白v6x講緊98個位 而 streetdeck只係講緊70個左右。

兩款座椅個重量係咪爭得咁顯著呢？

屌你直梯又害人
啱啱好企6個

六條友企好過全車人受罪

唔係你企咪講得輕鬆

日日坐撚屌MMC 唔荒唔輕鬆

其實九巴司機校唔校到，
冷氣風量大細？

AVW

唔頂腳一律好坐

所有B10TL

坐嗰一次 行65
新蒲崗上車要七個字先上公路
架車坐滿

好似有幾班車係一定行68

只有開同唔開

因為做N23之前要先做A線

坐全程N29，直頭懷疑人生

遊過N23同N29 機場方向
兩程都係捱到去一上公路就已經頂唔順要訓著

咁N29係一條將軍澳機場線，環遊將軍澳都算
但啟田同樂富就on9

當年遊 N42A, 去到大埔中心剛好0130

歐3躉

每日青衣坐一粒鐘去紅磡真係冇癮
坐41A好過

鐵甲啦

General嚟講

M牌換座薄L椅，有返承托力

一半座位爛

41A去埋九龍城碼頭都冇咁痴

通常見41有雞乸先勉為其難坐吓
41派紙皮嘅話我去坐41A紅蛋好過

ASU

講返41，最大問題係佢深水埗<>九龍城客佔左一半客（雖然好荒謬，呢班客竟然係由一條新界線），變左深水埗反對又好難話係無理
厹又死都唔肯加45車

其實本身青衣去何文田土瓜灣係咪無咩需求

有都去咗6C/6F

青衣去何文田土瓜灣無野好做

換車仔

驟眼睇真係冇乜人會搭足全程
應該真係得啲貪直車唔洗轉嘅人先會坐

41深水埗前可以坐三份之二滿，
旺角道落得七七八八換何文田兩蚊客。

葵青區都係一齊做開九龍西流水綫

你邊度換
而家得返20分
就可以換一架

46、46 2合一，「加密」至20分鐘一班

尋日去茘腸換晒得番工程車

係做 NA21
嚴格黎講唔關 A 線事

據聞 NA41由水泉澳去到美林要大約8個字

AMNF

張凳點垃圾都好都叫做有得坐下嘛

好坐過新記老闆就得

善巴機場紅車，E500

老實講
有邊條N線唔係兜到仆街

九巴一名carlo確診

以前N76，點對點

N277

NA47，同日間路線一樣

NA21

N307
N23常客，市區最快圈速都要9個字

N30S

N283/N287

3ASV
ATE
AVW
249-269
2312-2315

265M真係甩少少就頂閘
好彩嘅係班車係ATR唔係ATE

今早終於第一次坐到V6B上層左車頭 legroom真心闊落

N283
無端端走落美林都算，佢水泉澳落山後屈返去愉翠苑先再上廣源...

619尾車城仔時段
有部車港碼番 要即開 9成唔夠時間行
所以站長會叫前車遲小小開
一部樂華起
之後車手級424
放厹星星 20分鐘以上

厹就好小見

235m 繁時安蔭一齊開2部
一部經東邨
一部跟35A直落北葵

下繁唔理佢啦
朝早見到ATE真係屌出嚟

都係比其他N線快

56S常規化

K58全日

新巴城巴2020年6月30日概覽

城巴專利一蝕錢金額進一步擴大，專利二利潤由19年一億幾跌到得返五百幾萬

N680
同未有馬鐵前嘅680差唔多

N680去程經Sogo ，總好過680行禮頓道

咁680入禮頂道都係後來怡和街quota出現先改

619 N線一模一樣咁濟

紅隧啲過海線都同平時差唔多
例如N121 122 170 171果堆
不過170呢啲就N唔N都係兜到仆街

或者而家會唔會有屯門南路線可以延長去屯赤轉車站？

仲有N8P N72 N90行法好正常
N8X就睇落一條直路，但坐落就等於電車由頭坐到尾再加送柴斜柴灣小西灣

係得筲箕灣以西冇得轉N8P要硬食啫，都係快過深夜嘅電車

除左N8兜到傻之外，港島內線全部都正常

N8X差唔多遊曬成個港島北面
遊完之後搭N8P跑東廊走

N8試過圈速9個字
我諗N8X最少都一粒鐘起跳

NE714@32h

點解電牌個h會係細階

N8試過搭尾車35分鐘到杏花邨
快撚到我驚

應該係關每排座位前後距離事啩，好似以前AD 用L椅樓梯前會 cut 咗排橙櫈，但係 DA 熱狗位就唔駛 cut。
座位重咗 cut 企位人數就得啦。

深夜去杏花
有冇轉乘優惠可以兜少d

N170兜嗰幾個站先係主菜
唔停銅鑼灣真係開嚟無意義

N8P轉N8

286M上慈雲山

機場線係好搵
開吉車開3個月
全年計都仲有賺

cut w1大止蝕

619世界級垃圾

半夜N8X筲箕灣去堅地
分分鐘快過日間繁忙時間搭18X
尤其當年未飛繞道嗰陣

都係死馬當活馬醫
反正慈雲山冇車去新東，一試無妨，不過要厹加車分分鐘唔肯

厹表示拉埋入慈雲山
咪仲難cut車
都係不了

反正一早都放棄咗慈雲山

印象中N8X堅城搭到去藍灣一個鐘多少少

噉日夜南行都冇兜到興發街嘅，係因為記利佐治街同百德新街行人專用區化

都有唔少人喺維園/ 興發街搭170
兜得嚟又唔係無價值
不過係衰成日塞車咁解

619去觀塘方向
其實非繁忙時間都唔算好耐啫
30分鐘左右都去到港運城啦

再加上都唔係個個喺中環上車
都可以接受嘅
反而九龍東段對於四順嚟講太慢

如果619X就仲可以接受嘅

話說619X係咪冇Quota加唔到班

普通人嘅心態可能係條線都有打算cut 唔差在改下試下囉
反正慈雲山真係無車去新東 連安達個啲都有

但九記心態應該係唔好搞咁多野止蝕離場吧啦

慈雲山成個區都俾九巴放棄左咁濟
得條3D 116叫做得似樣
D 居民又真係唔太依賴巴士
有個fd住慈雲山係極少搭巴士
寧願行路落黃大仙搭黨鐵

N8X柴小至北角可以同日間8X/19比

早排聽 話都會加班
各分別+4班車好似

秀茂坪都係
冇將荃冇安達嘅年代咩都冇

even而家秀茂坪某啲位都係冇交通可以去深水埗/長沙灣/荔枝角

細個FF 過13P會做全日雙向又或者13D 唔去維港灣, 去麗閣

夜晚就算行電車路其實都可以好快
正如深夜時段2仔東行全程
會仲快過日間720全程

勉強可以數埋5C嘅，不過靠佢出尖咀就蚊瞓

其實2F/3C/203E本身沿線客源係多，係厹唔憂做咁款啫，下下4個字一班唔係個個都願意等，結果又係去咗紅頂/黨鐵，近年都係見37M啲客多到瀉哂先叫加返個分段俾2F同3C撈返部份客

3B就雞肋一條，係俾富山嗰邊有架車落土瓜灣/紅磡咁解
真正死因係平過同回車慢過5C

3M同15A就鬧都費事
3M咁頹係為咗趕客俾多$0.8-$5.0搭3D嘅

上年11月成個慈雲山連車都廢撚事開
得E23同3D

究竟巴士呢張櫈係邊撚個設計出嚟

九巴公關呢

DKLM 真係要兩邊膊頭縮埋坐

15A，明明唔係無客都長期30分鐘一班。

粉嶺坐到去灣仔，落車時會唔會成身硬哂？

淨係睇條37m 升降機都估到咩事

37M貴到閪咁有邊個想坐啫
其實都有好多紅van/73
E23都執好多紅土九龍城返山客

厹就算啦，5C搭到地老天荒，3C行樂富唔開胃，2E有緣人，得部3D似啲樣
九龍灣商業區同觀塘海邊啲客就一向都係臭嘅，再嘈車都唔開

慈雲山去尖沙咀尖東唔慢遊5C有咩選擇

N8X係咪冇？

只有N8灣北<>N8X小西灣咁樣轉乘

37M轉0066
回程116

忽發奇想
慈雲山整條線跟3C行到窩打老道 之後公主道直落尖沙咀做循環 兜返廣華上窩打老道跟返3C返去 得唔得呢？

咁有冇得2次轉乘

善巴可以最多3次轉乘

塞公主道咪又係無限輪迴
唔夠快已經好難吸客

上游跟3C即係要兜樂富

嚟緊可能分分鐘倒蝕成千萬
疫情影響已經冇乜人坐A線
又唔似飛機橙咁
經屯赤收平咗同時又大幅降低咗成本（起碼唔使經屯公）

精神病院最近有個post屌緊航天城/酒店/AWE 班地盤工坐晒S1 搞到民航處冇車上
其實兩間公司都可以考慮下搞啲臨時特車/開多幾班
國泰城開始經民航處、航天城、AWE、GTC 最後跑順朗路走人
可以幫補下收入
條條A線都開一兩班食放工客賺到fatfat

680/601先唔抵
俾人踢入禮頓道
反而遲開嘅673就有份

基本都唔會搞啦
到時都係兩邊上老隧轉
就算多人坐
帳面上都唔好睇
仲未計多人又要加班
但賺得一個幾毫
點計都唔抵玩

同期仲有914同948來回方向改行禮頓道，後來都踢返出去

有冇人check到 41 係2020-11-30 改動左d咩

厹唔係好鍾意推人上轉車站轉車嘅咩

914幾乎行晒港九偏啲嘅路，總站上真係頂唔順

得116，都係冇全日一程過去灣仔核心同中區，302又冇回程

成個東隧口其實得一條673行怡和街

302客量一直都唔見得人
一直都唔係好明點解慈雲山啲巴士定線咁差，明明距離主幹道（龍翔道、太子道東）唔算遠，加埋附近小區絕對有條件開一堆直達快線去各大市中心

72/73 + 九廣鐵路應該係最快

回程5C喺紅磡灣同火車站自轉真係

N619

慈雲山道路設計差，
最多客既路巴士行唔到，
以狗公最喜愛遊花園都無得遊。

話說N691當初咩事要行內告

好似話全部班次拉哂入調景嶺後行車時間長左又唔想加車做，所以行內告減行車時間

【龍翔道私家車翻側 往觀塘全線封閉】
龍翔道晚上發生交通意外，有讀者向《立場新聞》提供相片，晚上約 9 時 45 分，一輛私家車在龍翔道中間翻側，暫未知意外原因。
據現場消息，私家車司機在翻車後逃離現場；私家車有漏油。警方及消防已到場處理。
據運輸署公布的特別交通消息，因交通意外，龍翔道往觀塘方向近獅子山隧道全線仍然封閉，呼籲駕駛人士改用其他道路。
圖片來源：讀者提供

咁都影到

又係呢個位，無耐之前先翻咗貨車

仲有V豬咩

呢部係mf5119

AVD1

屌fake左

冇得減車
不了

老老實實慈雲山想要條線寧願減完啲車開條新線做慈雲山沙市

靠轉車客做生意巴士公司實唔想

龍翔道呈祥道又多上落又多急彎,用石屎路面真係好危險好易反車
但係如果改用瀝青路面我諗每個星期要維修一次

班垃圾係又飛唔係又飛
又唔諗吓自己架車幾屎

頭先睇埋70K段縮時片
又諗起當年遊宇通, 遊到頂唔順落車

唔關大陸車事, 主因係行吓停吓 又多人, 喺單層車山頂位望入車箱 好有壓迫感, 無乘車樂趣

8900 又入屯門

加站！

坐住B8L張快餐椅 完全feel到塊鐵皮嘅凍

V 6 X !!!!

轉車坐到架ATE簡直係享受

加站不了

代替路線only
286C行替代路線少之九小

坳頭炒車的話車長老母不保

張凳凹嘅

有位坐就係

夜媽媽大把得坐

V6X張椅點衰都好過坐殘廢爛臭ATE
10年前綠蛋出牌時ATE已經比人叫殘直, 不敢想像經過10年佢地個籠而家有幾不堪
利申已經有幾年避開殘直冇坐

佢地堆凳唔係翻新過咩

屯門公路同農場道應該要整條新路代替

M牌嗰d就係
L牌嗰堆仲係2004年出牌嗰款

L牌都嗰頭近喇

LB8103 無添加 ATE 今朝行 268C

依加又過到檔嘅

批低載車早日送走去九巴

低載全部送去九巴啦應該要

L牌前排坐過 有啲凳好新淨 似新換咁

遲啲起好中九龍幹線應該可以疏導下農場道
至於屯公… 恐怕要開山起條平行的隧道先得

屯公可改行屯赤隧道
東九以後改行中九龍幹線，跑西九龍公路、青葵公路，正好多

中九龍就慢慢等

因為而家龍運好明顯冇咁需要用咁多車

城市脈搏色ATEU

難為油塘

又年經

88X又只聞樓梯響
A26又俾人玩謝

實反檯過唔到
唔止油塘
藍田山 秀茂坪都慢咗
要陪兜樂華三彩
A26又無加班

想問問未全日化249X之前
青衣南全日跨區線(除咗荃灣)係咪得 42 42A?
而家948都唔算係全日
E32 都只係非繁

41

屌啦冇條有用嘅路線，全區都係靠小巴駁腳

幾有趣嘅問題，以前個人覺得深井隧道同北九龍繞道延長段嘅第二汀九橋幾 on9，但既然要考慮第二青嶼路，如果起咗可以避開東大嶼都會嘅話就可以善用返咁長嘅南灣隧道，代替埋青龍大橋（又已經有屯赤路）。

[edit] 代替埋大欖涌隧道
應該畀到誘因改善深井--汀九交匯處

A31/A32去機場
再耐啲仲有43C

本來兜樂華都算 而加仲要行哂四順

本來直出彩雲 而加不了 但都冇得揀

279X!

條265B垃圾走線真係再講都嫌自己煩

青衣南幾時有279X

兜到咁你話開30分班都話丫
屌快嗰條A29P就開30
A26兜到喊仲要開60

沙田total都要3條A先叫平均 有啲位仲係唔算平均
你九東三條線先做得晒嘅野想兩條ko 唔兜就奇啦

都係要同A22/3個啲一齊執架喇

精神病院定期提你食藥，
成班院友來來去去三幅被無其他話題。

青華苑唔計青衣南咩

區議會分界曉峰園叫青衣南添

城仔 東九機場線話執都講左幾年

太撚垃圾，無撚得救
講完！

5D改道

K66特變K66A

無良柏或成最大輸家

阿索車長提提你：想要有寧靜既搭車環境就

其實都無得點搞，天南天北各自都唔想兜，
加埋大大條 269B 喺度，狗巴點會咁筍益你 $15.1 有旺角特快行過啲去中郵位位$18.4啦
仲要有人建議再開多條長深荔，真係無眼睇而家非繁 265B 同 69X 客量都唔係話太好，開多條出路大家爭客就一齊跌落去 30-45 分一班架啦

B6 B4全條摺埋
不過呢啲pod香港未做過 成本又高 應該要搞番十年八年

依家B4都係收皮狀態
B6都差不多啦哈哈哈

69X、265B平日20分鐘一班，剛好夠拆做3條30分鐘一架

到時又打晒飛機話欖隧聯合班次幾多分一班架啦

嗰邊好似冇話要郁69X
69X都係繼續做返天瑞天南
減班嗰道理喺邊

開多條長荔深線，我就唔信狗巴會咁好死一嘢丟8架車出嚟做
咪又係塘水滾塘魚，況且 69X 非繁 20 分一班客量都唔見得好，喺狗巴角度可能仲有減班嘅空間

有減班空間
更多嘅係反映天南班人撐69X得唔夠大力wo

典型睡城..
兩繁多客，非繁無眼睇

天北直出應該都係支持到繁時線

非繁出旺角好難夠265M轉268X快

油尖旺非繁至夜晚先多客
可惜係巴士公司基本上都唔係好理
做新市鎮往返油尖旺 根本上早繁後先開都得

搵司機同後備服務都有得做嘅

航天城易啲，東涌比較遠，等多一排嘅
長遠會想取代晒S1呢啲

原來長勝已經出左屯赤改道leaflet
兆山蝴蝶成最大贏家

不過我唔明點解係E33經龍門 E33P就過番泳池
係咪驚P已經兜得太多 所以搵E33食龍門

用pod，做到班次密，但太低載，S1密密開都頂閘
用單軌/膠輪apm 先夠載

天南去晒撐0066啦

以前呢條走廊咪吹過用 APM 做，而家喺禁區橋起埋新車橋，擺明唔想起
用”pod”明顯只想用最成熟嘅系統（其實應該淨係用嚟做每個設施入面嘅circulation,唔知點計到 5000pphphd、定 artists depiction 有問題），有幾個機場已經試緊自動運轉單層巴，用自動化嘅連節巴士會 managable 過雙層巴下層頂閘

[edit] 同埋佢話係盒型自動小巴（比較似 shared taxi），唔係 PRT/GRT pod

出旺角應該搭巴士多d嘅
除非買咗西鐵月票

係69X服務範圍太窄啫
2條線做晒天水圍嘅話
跟翻276A/B個分工應該會平均d

265B其實都有減嘅空間
265B 69X各開25
啲車俾69C全日仲好

唔係
而係因為E33唔咁樣夾硬兜一兜會唔夠里數收$12
正如點解E36要放錦上路係因為要去到咁遠先可以13.9唔減價

E21A九龍個分段收費應該改雙向

改269B行做油尖旺特快

係攬69X攬得唔夠大力

265B 268X 69X 269B 四條線一齊搞搞佢啦

下星期巴士又因為疫情減班
希望唔好搞下繁，今日收工搭車仲做緊閘長

E33 & E33P都會經過龍門居條路，
不過見到架E33P飛過又上唔到，因為無站，
然後去到兆山苑又可以E33 & E33P 任揀，
迫害龍門居。

精神病院班人為左條265B嘈成咁

sorry 睇錯自膠

精神病院院友定期提你食藥

條P停完聖彼得堂行咁大段路淨係停泳池一個站先屈出去兆山苑

同埋精神病院係咁話無左R8轉乘
結果厹係教人出荃灣轉E31/A31再轉R8

呢條垃圾廢線無撚得救架啦
天北自己幾飛再轉265M啦

直接送錢黨鐵

而家似乎係厹情願呢班客過主去黨鐵

無啦啦被加價$5仲要慢咗一大截

唔通同你講指定時間係港珠澳轉對家 B5 咩
R33 又養唔起 佢都冇咩可以做

大西北本身去迪士尼係巴士會方便啲嘅
而家唔洗啦
要順路的話A33X勉強可以轉B5但而家B5實在太少車

厹自己有八達通轉乘數據知道幾多人咁轉，好明顯佢都知咩事

真係要做嘅A>A>R8加返BBI咪算
改路就一定架啦，但BBI都唔俾返人真係

目前技術上做到咩
當然要研發唔係唔得 當年雙向個技術都係新城搞出黎

咁而家未知大西北M線轉E31/A31再轉R8有無BBI
厹過去歷史，大部分替代轉乘就算價錢一樣/平左，都肯定時間慢好多

想知而家70K/273A/273D<>678<>2A/27有無跨公司連續轉乘？
有的話代表技術上無問題

見到長深荔線二拆三鬥疏個建議就想笑

拆三條咪盞攬炒
起幾棟私樓唔講仲以為有第二個嘉湖山莊入伙

以為A38都會諗住改行屯赤

其實好難搞，問題正正出現左係當初A29加停觀塘道3站（呢度前一兩年提過）

未有疫情前A29繁時做到12-15分一班，係要寶坑加觀塘客加埋先做到；同時大家都知A22觀塘呢段係浪費資源

問題出現係，如果A22抽離觀塘道，A29觀塘道全部站都要停哂，將軍澳車程進一步拖慢會反枱
整一條淨做觀塘道A車又肯定唔會做到12-15分一班（同時A29唔停觀塘道又一定做唔到12-15分一班），而家觀塘寶坑食緊12-15分一班減班又反枱

當初就唔應該將A29加停觀塘道3站，而家變左再重組就要面對大量既得利益者

唔係單純連環轉乘嘅問題

咁啱有 post 講

本身對深井交匯處以東叫順路，噉冇著數兼有風險

[edit] 之前自己提過深井隧道（dual-2），成條三號幹線原本都有預留 dual-4，大欖隧道中間有位加條雙線管，汀九橋當年有講過想變窄路肩。（西九龍公路如果冇慳錢應該都有；長青隧道就係X號幹線下嘅CRA1，配合原本 dual-2 納入咗青沙公路嘅CRA4）
擔心塞車大把嘢可以做，係佢唔做

反而68X再拆就得
屏山 元朗北南 凹頭 甚至大馬路都仲有樓起

但依家68X都幾疏下

68X 而家都15分鐘一班
再分拆真係搞唔掂

要靠SHK起新樓先有新資源
68/268系還差68D/268D

等269D繁時分拆先有機會

拆左會無左元朗去天水圍客
我係九記就寧願一動不如一靜

據聞厹口罩大特賣，積咗好多死貨？

都唔識停機點會唔蟹

元朗天水圍坐西鐵啦
啲巴士半殘咁

有無巴膠試過？ o唔ok? 可以？

一代線皇

我用就覺得ok，
至少唔係我用過最差㗎囉

依家有4盒存貨，有排用

冇九巴logo又冇九巴仔冇乜誘因買

me2
啱啱又夠積分換咗30個

條帶太鬆

我覺得岩岩好

13P減班

厹：$6.8收費太平

你班巴膠真係

認真好多人鍾意個巴士仔logo
而家得小童有 其實可以試下成人都整啲

不過一蚊一個真係算平

KV6245同埋KV6399係咪落地嗰陣都係掛85C？

厹有車都俾咗268X先
深水埗就繼續推人上69X

坐晒西鐵嘅話大欖仲咁多人咩

係厹有車倒曬入268

我都見fb好多人問，
但我諗我到時就唔會戴出去返工

唔錯
算係有質數

問下各位意見先

E6M同V6X落地咁耐都未坐過
但我本身坐過E6X同WA756 乘坐感係咪差唔多？
應該唔洗專登去坐下話

呢排 WFH ，又成日避塞車搭鐵，我怕200分都儲唔到。

所以我一直未登記

改行屯赤之後E33係龍門居會唔會上唔到車

E6M 同 E6X 一樣
V6X同WA756我都未坐過 唔肯定

LWB: 搭A34啦

如果冇武肺A34都未必上到車

264R見都唔算少人搭都過得去
慘蛋坐一半
其實最主要因素係咪都係價錢

係班次
兼且我唔覺得星期六日元朗去大埔有好大需求

起碼早繁要拆

其實幾舒服
但個頭要夠大，條帶太長

其實快64k幾多

我間垃圾老字號公司唔單只兩星期前Cut WFH
仲要連彈性上下班午餐時段都Cut埋

唯一好處係全世界WFH
我坐東隧車可以一個人霸一排坐

25分鐘左右太和可以去到Yoho

繼太和至形點嘅話
快64K廿分以上
不過要塞博愛

今日大馬路上文娛落都係半粒鐘
恰咗陣覺就到
轉平日行會唔會好過假期

Cut咗班，等得耐，焗你轉投黨鐵，支共又嬴

坐過一次WA756同幾次V6X
WA756冇乜印象，但應該同V6X差唔多
不過X牌V6X內籠變咗白色為主

朝頭早一向開15-25不等
減無可減
一起身已經要開定App睇老九收幾多車預時間

好偏？會唔會等車耐過搭車

你公司爆先取消WFH，係咪連登巴打黎，別人驚慌我貪婪？

試買咗50個，質素一般，下巴比較短，但都Ok，繩有少少長，鬆鬆地。

試過其他罩，拉長岩岩掂到下巴，偷工減料。

咁有App點都睇時間先落樓
但係好鍾意兩班痴得好埋
之後第三班又隔好遠咁囉

第四波爆前一星期取消

我對口罩評價定義已經變成薄，通氣就係好
之前過海抽獎中獎中月票又有老九口罩
宜家仲用緊感覺還好

衰班次，拉長去天水圍個陣計死草唔肯加車

元朗計 見到eta 成十幾分鐘的話 不如跳64k算啦，又慳多幾蚊
天水圍計 276系+火車都唔係差 30分鐘一架仲要兜元朗 唔係特登夾到時間都唔會考慮

呢個都係 唔係咁啱撞到都未必會等
天水圍個走線都唔係好開胃

班次疏到要夾時間表係夠快先搭得過，兜晒成個天水圍就冇咩條件經成條元朗大馬路（頂多加洪水橋甚至元朗站）；伸咁長又更加整疏咗佢。如果唔肯搞元朗區，用W3夾276系嘅話會合理啲，特別平日，

變相直通天水圍循環線

頭站計40分鐘先上公路

飛起元朗個觀感會靚仔啲
依家定位唔清晰兩頭唔到岸

唔做元朗唔夠客
天水圍cut站就差唔多

係厹太貪心姐
又要做元朗又要做大半個天水圍

265S全日

停新田
俾人免費轉276B算啦

265S坐過好似都滿座起飛
最衰北面無轉車站
有嘅話cut啲站都可以靠轉乘

元朗公園後直達景湖居

原本係元朗公園後特快直達濕地公園

V6X去元朗好易撞到
我上個星期入元朗見對面連續幾班(2)68X都係V6X, 有時間去坐吓都無妨

加長版啪啪啪就算吧啦

入埋教大

如果濕地季節公園喺02年或之前就起好
應該有議價能力做特快直達
69C/269B天恩特同理
只能話呢堆私樓真係生不逢時

話晒Sell HK樓
可能最後係開線俾佢直達0.1

213X觀繞特車間唔中"加停"寶達

哩兩架好似係89喎

10幾年前嘅九巴咪仲得人驚
天北都等到呢幾年先有265M直出
之前條條線都265B式走線

以柴小誓搶尚德客嘅手法
如果當年善水投到天北
天南會係大贏家

初期既276A宇宙級走線，仲有條兜到2046年既264M走線

鬼咩
條條線都諗住一雞幾味，最後幾味都煮得難食咪趕哂啲客走

結果天北人慣咗搭K76轉0066

過幾年天影路真係拆既話，就係老九搶客既大好機會

再過多幾年，
有埋屯門南延線+洪水橋站，
日日朝早逼爆西鐵車廂，
變成喺天水圍上唔到車，
到時紅公司可以搶埋全天水圍嘅客添

好似有天水圍到第一城既短棍列車

屯門出九龍都有短棍

KV6245係89
用呢部車做username嗰條巴膠太出名啦

佢嗰巴模扶手

正確,有人訪問過天水圍人話264M要兜元朗而唔撘
之後九巴就揾68E拉去青衣食264M
點知68E仲差過264M
依家青衣人投訴要68E入番元朗大馬路
元朗南反而要出九龍線
其實268B同68E交換大西北區走線就可以了
簡直雙win

可以星期日試行住先

平日68E養咗班元朗南客 慣咗出青衣轉地鐵返工

諗起以前佢係男友壇post啲改車相
條友咁多年到依家都係咁膠

68E多數客來回鳳翔路及形點至青衣
元朗南反而較多上68F/968元朗南特/268C元朗南特班
我認為元朗南特班可試開下繁回程
至於元朗南至青衣客加回268B<>68Ebbi就算

行車紀錄員夠鐘出門口啦

成條線咁長 唔係話好多車都係短棍咩
係咪類似電車咁 最遠嘅堅尼地城去筲箕灣一個鐘得兩三班咁

月尾放假 預期各條屯門A E都會好墟冚

爭搭頭班車
過屯赤隧道wewa鬼叫

追豬扒？

有4張免費龍運A線車飛，等大西北A線改晒就可以用黎遊河

各站無備用月台，太多短棍做下一條觀塘線塞車、滯後

當屯門要四分鐘一班，馬鞍山又要四分鐘一班，點短棍？

我之前聽咋 可能真係記錯
咁無野嘅 辛苦揸個個姐 定係喺紅磡會換車長

博愛醫院同朗善邨都嘈到咁，膠talk班人

車長中途換，繁時時間有短棍架快回車。

精神病院勿認真

今朝送熱狗

275R cut 星期六

天水圍有袋狀軌

有冇圖睇下?

龍運搵架最貴嘅NA33做首航

收$100都要爭贏上層擋風玻璃

大西北其他機場線係唔係1月尾先重組？

第二round元朗天水圍應該等屯門線改完冇乜問題之後再改
北區就唔知

住沙田既大豬真係有細搭到大
第一次心郁郁想送殯
可惜last day竟然掉去行屯荃線, 都係算

好撚on9 N30 NA37睇撚住條新路都要照兜
凌晨塞車塞條毛咩

有聲

仲以為會係得返KW1624一部行到最尾一日

我都唔明點解元朗天水圍線唔一齊重組埋先

仲以為最尾一日一定係82X

有渣開自私車就明白運吉要縮沙要分階段重組，
皇珠路＋屯赤垃圾迴旋處負荷能力是一個謎。

KU7530 last day果日本來想去送殯, 但一諗起成村人都係不了

你睇下而家寶田
成程260x肯定嘈到仆街

龍運心諗最衰冇得用舊嗰個價cap巴膠水

寶田咩環境
膠talk睇到兩班入屯門258D隔3分鐘都差唔多坐滿, 唔知係一般客定巴膠多

亞氏保加症患者忘我大滙演

唔係行返沙田線冇feel

成班變Hulk大暴走

尾班車太早

同埋64K站站停又上山落山264R行高速公路感覺好啲

Agger
之前影過呢兩部行82K同埋87D就算了

厹：fat fat

Fat fat

厹越嚟越識玩
巴膠仔用嚟Target魚魚
間唔中派下福利掠痕奢記綠猿水

968咸魚已經準備好
迎接屯門源頭堵截汀九橋車流

車長名牌出返全名?
3位數number係咩玩法?

送哂屯公垃圾車手上青嶼炒車，
元天三幹西九龍公路線有希望了。

因為設計上汀九橋元天巴士要俾屯公落嚟嘅自私車cut線
只要每逢屯公有阻滯就排都唔使排順到仆街

迴旋處 龍富路 皇珠路
我覺得運吉驚都正常
陣間屯門公路屯廣新墟個段成堆車 屯門友未上巴士就見到車海 到時就真係仆晒街

紅磡站百幾人等上車

一個站剛剛好頂閘

頭先寶田都百幾人膠talk有相

其實係，好多人去元朗/大埔都係郊外玩，
或者至少都食埋晚餐先走，
1900尾車邊個搭到

唔經唔覺 原來半年後就開始退ATE

越快越好，好行唔送

準備好迎接更多嘅condom凳同反人類V凳未

V凳還好，condom凳真係
但我嘅訴求係上到車

咁密嘅
多數264R/869搶唔搶到269D元>天客？

服務範圍根本就唔同
其實264R返天水圍感覺元朗國都唔多人上

當年66熱狗有行車證不翼而飛被收皮
今次豬有車上嘔被收皮就好笑

不過厹：我個錢箱呀

263 258D 260X
九記都去得幾盡下

如果對面海唔係有排放standard應該攞左去行968

唔係兩部行孖咇咩

前車唔知，後面嗰部巴膠包車 頭站就頂閘

搵KV8210頂住檔先囉

個巴膠冇用㗎啦 逼轉車嘔到而家 邊有人坐車會嘔㗎

好似收檔了
#切勿跟車太貼

玩盡啲應該攞晒啲豬出黎 一不做二不休
唔明點解淨係攞兩部
反正都就退 係送殯都係呢幾日姐

其實豬真係好舒服，行車又穩

撘巴士都嘔學人做巴膠係咩玩法

連搭車都暈 學咩人做巴膠

我問你攞膠袋 勿認thx

不過佢嘔好少 冇漏出嚟 但係我都早咗落車即刻洗手

批歐三豬唔係有SCR

20分大中見307厹城一齊上客
全部上咗V6X兜個圈之後卡佬先話開40
城記得幾個客出城

260X群組

咁點解仲上客

上咗客就是做架啦

喺燈位聽到打電話問點解城記一齊開
先話乜我開40咩
好彩個個唔趕時間

竟然有意識停車打去問

仲有60米
巴膠今日經過咗幾多次屯公

有d想去送殯會唔會好多巴膠上唔到車

陣間仲有234B同埋40

D客竟然冇屌老母?

價錢問題
元朗返天水圍收5.8

中途站應該唔使諗

分分鐘全車都係膠

有啲話O咗嘴同個Fd講遲啲到又真係無老母
平日應該十個老母都唔掂

因為做緊30分鐘一班

真正有需要坐既乘客就坐唔到, 要等下一架, 多得依班巴膠唔少

有開加班車既
我頭先都上唔到超富58M
直刻有架半空紅lift到站

兜個圈之後泊返站等4個字?
最後咪企曬人上公路?

咁都好, 原來狗公一早預計到

上唔到似乎仲好
起碼靜靜地搭完一程

今日巴膠為刷夠800分而努力

好彩上星期某日平日放假已遊完KV6795 289K，唔使今日同人迫

成班亞氏保加症

今日呢兩部根本冇諗過for普通客搭

應該得朝早263果單相對少d巴膠

lm等陣麗港城暴動

嘈到被人歧視

聽聞改咗做73x

逼爆廣福道
好似N年前新年SY4050 74X咁

oh shit
仲諗住去追

原地轉圈返站先沙冧話要等4個字
上層好似坐8成滿

73x 好似來回

我9up下姐
小弟都係食花生算

73x來回係取代左234B?
40係咪照開

留名睇富善開拖

可能鐵膠都係活躍於火車站同地鐵到
最多咪喺個月台到跑嚟跑去
但巴膠就大把威水史

就算照開都未必係1920果單

女巴膠

N182又係爽
不過又唔明點解N170唔服務埋瀝源禾輋嘅人
明明深夜都無火車

風嘅嘢入tg group講算
班波台狗仲煩過中國外交部

My pleasure，童年回憶，送下殯都開心

3ASV算得上係90後同00後集體回憶

3ASV呢啲先至係最實際既巴士，依家嗰啲簡直係退步

不過對比下E3 ATR再好d
大部分超豪始終力水差d，當然個位係好坐

不過無力上斜係佢最大缺點……

E3 ATR 仲多回憶

我個位係新記路線多
所以我自己係搭躉多
如果要講3ASV 我間唔中入大圍坐80成日中

同AV 一樣由細坐到大

仲記得有次搭3asv 259D
勁好力 快過啪啪啪

好似有部豬行868喎

掠水大計

住沙田嘅真係有最多回憶

係
當年歐三超豪好多新落地掛區內線
80K 85K 86K都有

80K 85C/X 86K

講起碼頭區
我想喺碼頭區批豬退之前體驗下傳說中既59M/X+豬係咪真係咁癲
點知拖下拖下就退左

大家係咪都係老巴膠嚟
而家啲新車影就ok 坐就不了
以前啲巨龍 白富 ATR先正

大白龍上斜仲差過3ASV

上個禮拜82X起碼有五六部
次次搭都搭中
仲要$5.6

80K堆大豬由小學搭到大學
KC7911
KN 142
KN8476
KP3357
KP3851
KS2137
KS6632
甩左咁耐仲記得呢幾部掛得最耐
KP3357岩岩出牌已經係舊圍鐵見到

其實我近幾年先留意番巴士
以前細個坐都躉960都暈車浪反而唔鐘意巴士
不過超富歷史咁長 點會有啲記憶既
唔肯定係超富定atr 但以前67 58系同260X都好多

屋企樓下就係 真係日日見到

80K加金元老係KC7800同KC7911
後來KC7800同81C部JF1460對調

85X啲豬坐到唔想搭
無乜冷氣
早排已經坐夠本依家唔使嚟永遠懷念

覺得3AD正嘅通常都唔會講性能
會講情懷、感情
講個種唔協調嘅乘坐體驗：
背脊屁股感受住接近0嘅避震
嘈到飛起嘅M11+3波V箱
聽著車身組件摩擦高頻嘅吱吱聲
細細個就搬入天水圍
當時3AD係各條對外線主力
結果坐下坐下3AD就坐到大學畢業

KV5737同埋KV8348掛82X嗰陣 基本上都冇乜點出走過

突襲班巴膠

乜今日有馬場線咩

唔做869掠盡d？

80K呢7部大豬掛左好耐
有一段日子係呢7部大豬拖一架歐二金車同熱狗 FB8617->FW2243->GK豪

不過唔知咩車

今日跑日馬
點會呢個時候入馬場呀

10月尾開咗3條
有次試坐868得幾丁友

70，80後就雞鴨寶、龍蘭都

講真, 四百九十部超豪以前任搭唔嬲都可以咁, 將來E50D都只會係一樣

反而個人比較想搭短超豪, 早排搭中有架大半吉嘅行87D, 衝上映月台嗰吓 我都唔知幾滿足

真
呢水3ASV連追既動力都冇

但3AD訓教真係一流
行距闊，冷氣夠，凳正常，再加埋個被震彈下彈下好快訓著

上個月某日坐中部ASV做46X城隧起載返顯徑
上星期又無端端下繁有部ASV做40X返烏溪沙

將軍澳豬死晒之後
我已經當其他嗰啲豬唔係豬
尾批好多都係有聲冇畫

AD都好正
上層右邊嗰三排位闊到

加埋白板個隻間斷式仲要唔係好光嘅光管
夜晚仲好瞓

柴小既wfc啦
現實就係無論九巴網上有幾多hater, 出到街身體都很誠實收視率一定高好多

豬真係睇師傅
識踩既先爽

沙廠尾批豬當年好正ga

柴小最多人送殯應該就係965嗰次

你唔講我都唔知柴小堆甩皮甩骨既超豪未死曬

得返252-255,258-259,263-265,268-269仲喺度不過應該只會喺繁時先會見到

A95成日柯打258 259所以坐唔少
算幾好坐既

將廠個堆真正野 上斜爬ATR頭

講真咪又俾咁多錢
有話應該俾邊個上先嫁咩

又唔係返工返學

照行都得。放題從來都無人理

細個寧願搭ATR都唔搭3ASV

尾批85C 堆豬

最愛AVW/初版ATE

好耐未送過殯
上次係白板龍

口罩密密送

我連殯都未送過
好在柴小82堆車夠舊
坐一次當送一次

坐多一次得一次
接住落嚟應該係鐵甲/歐三躉

孤寒的巴膠仔唔捨得搭??

剛剛如心咁多人係咪送別巴士？

A95九巴嗰d未搭過
有次去北潭涌跑步, 主辦單位包車路權A95由九龍塘經馬鞍山入去, 印象中映月台上斜好一般

佢副偈好大力喎
係咪個佬未地板油

今日第三部豬 263

都躉先正chok吓chok吓過山車咁

聽聞好似仲會有下場

做一單only?

咁多零用錢，一定有錢搭

當年熱狗我係獲嘉之亂前一兩個星期就特登去坐，唔會選擇正日同一大班巴膠一齊坐

玩到盡
編排今日派車嗰個盡顯巴膠一面

厹：轉轉坐都full
錢箱

恐怕有一堆係小童飛

應該係
行73X

可能2蚊

AVW : 其實我都係豬

對上一次已經係熱狗，仲要唔係尾班車

果時大學final yr，專登用day off日子坐左7M 3C 1A
當然，如果d人要坐98A 93K熱就一定要尾日先有...

0040

就係太chok會暈
依家唔會暈車浪 但都躉就退哂

由朝早8點幾坐到第二日朝早6點
巴膠又開心
九公又fatfat

最鍾意呢隻豬

聽聞3ASV未咁快死住

40 有做

衝左去麗港城先

呃班巴膠出嚟追足一日先話唔退住

演唱會encore咁

前世未坐過豬車咩， 仲有五十部短豬比你地屌

Cap巴膠水大計成功

九公：吹咩 班巴膠咪又係照俾錢

280X 沙市返火炭拖卡，咩玩法

AVW : 點解冇人記得我

過多兩年AVW全退咪有人記得囉

點知聽日後日繼續行
賺盡佢

到MA牌嗰幾部退嗰陣就會

諗起幾年前柴小部315

新記DA
夠膽死行H1 狠到

行得走得都有機會cap水

唔係講笑
碌飛卜有時見到d一睇就知跳撚晒掣既留言
好奇入去睇吓真人個撚幾撚毒

既然要賺盡佢
咁就捕住天后同元朗西啦
一係就華明同灣仔北
去到灣北順便可以跳去建生
再唔係華明私落大中做某聯營線
到時厹仲唔賺到fatfat

最重要係
前一日要講定行咩路線同幾點開

如果返嚟大沙行嘅話 170 182 680 681一定走唔甩

我唔睇好玩到due date，想當年熱狗都早左退……

KV6795 跑屯公慢到

諗返起老闆本身今年退

唔係嘅話錢箱點響

熱狗早退係因為價錢問題姐

獲嘉之亂: Am I a joke?
呢單嘢上哂報，好似搞到九巴怯左
原本可以玩理母親節ga

老九呢啲線都可以叫做正常派更運作
H1個次擺明係擺落suppose行開蓬巴士嘅線 之後同你講我昆你地水 咁你地搭唔搭呀 每位$3x

而家城新就算啦
舊車真係退得7788 得返啲非專 玩到啲咩

如果跟行車証，GD605直頭可以玩到8月
果時話原訂熱狗尾日係5月中，結果獲加之亂令全冷日提早左

GD605 嗰陣好似壞波箱
係熱狗尾日先出來走一轉

放心唔會忘記你

係，佢封左半年車但一直都唔整或唔早退

Journalists

69M 69X 269B 269C
無論幾廢都係咁鐘意

真唔真
今日見FB有人話會行W2 W3 1R A35

沙廠最多avw

今日影影下車都有架車搞低玻璃問我係咪發生咗事

A35 1R

Lm等睇壞車🤣

一直都好奇
其實265s大埔清晨有咩客要入天水圍

去天水圍中小學教書掛我估

熱狗係當年搞到太亂
日日都有一大堆巴膠追車先早退

好似係上唔到3波？不過行5A無所謂啦

天水圍去大埔尾車覺得開得太早

話說依家比9A 搶左去290X

呢頭話兼職唔比開工果頭就主任放題?

9A親身上陣?

這就是九巴，
與特區政府一樣敗壞。

3asv係價廉物美
不過 千禧年代車皇 我始終覺得歐三躉最完美

同期真係得佢比較好力

輪到290X
巴膠坐完夠鐘追N269啦

作為城隧線常客 晚年嘅大白龍見到都唔開胃

元朗廠嘅 3AD係特別好力
執得特別靚

HN7582

當年46X批3AD

HS1936, HS2241去到K廠力水都唔差

講好力 我覺得當年新車落力嘅歐三𧄌仲爽過mmc
沙廠當年一手掛城隧線果幾部 爽到不得了 而且高載好用

試過一部跑63x入新界屯公接近全程70
不過大部分都係名過其實
特別尾期好殘凳背角度又唔好坐
人人得而誅之既豬用平常心去坐反而多驚喜

沙廠個批尾期豬靚到

40x 46x 73x 278x
所有調廠上掛嘅都係垃圾 有幾部12800慘橙都可以追

豬最靚唔係將廠果批？
為左跑山tune過

講跑得59x個批KF牌先係王者
Overall 黎講大沙keep富豪係有一手
將廠我無特別追又無邊部特別有印象

當年頭批掛城隧線10部分俾40X 46X 49X
當時城隧線仲係大量銀柱龍同3AD，E3 ATR完全另一世界

40X
KW8528 KW8531 KW8556
46X
KW8561 KW9112 KW9192
49X
KW9232 KW9501 KW9514 KW9791

永遠不會忘記

工廠通宵更收工？

HS481 HS851

有人影咗相話
除咗今日出咗嚟三部之外
其他已經貼咗紙

KW1624 應該未死得住

我就係想搭KF豬 點知拖到退到未搭過

之後轉掛81嗰好似係40X嗰3部? 當年出名虧
49X裡面有一兩部都係出名虧
46X就應該3部都好靚

想起2002年的冬天 U廠KV牌歐三躉出牌
極大部份都係用作各線加車
印象中
KV6610 : 276
KV6817 KV6935 : 265B
KV7167 : 260X
KV7798 KV7884 : 265M
KV8102 KV8478 : 269B
KV6582 KV6657 : 276A

Photojournalist 都係 journalist 嘅

其實歐三豬躉理應用同一款凳, 點解得歐三躉張凳角度咁奇怪

要玩就好心唔好搞鳩堆大線
緊係搵啲又貴又冇乜人嘅線

eg. 268B 296D

近年都唔興搞官方活動，冇得出紀念車飛食住條水上

歐三豬/躉真係唔似18年車 頭批ate內外都殘到仆街

歐三b9又係早退早著 尤其bw

我記得46x果幾部係最有料 好後期掛73x嘅ku8654都好爽

好似係未

天慈開始多人

封住啲錢
呢排賺得太多，唔撚要啦

一日去渾九龍新界各區咁滯應該差北區未去

班膠真係好得閒

今日好似冇過海

其實應該派架超富去做單978/N373

聽日會行968

應該兩批人嚟㗎

本身係拆樓車
應該難喇

封左車先顥得珍貴

黑心麵包廠

呢個 post 突然咁熱鬧嘅?

今日嘅回覆有成400個

真係好少咁熱鬧

美孚地震

將廠堆V豬未踢出大廠前
都算靚仔

後期踢出大廠行龍翔道線都過得去

而KF牌+鎖4波
真心唔差得過MMC

不過overall最垃圾真係L廠堆豬

衰啲講句1900 真係係大棠村/大美篤睇太陽落山再出城都己經追唔到車

N170係新城市總站

你以為啦
四月坐過3asv@59x 普通
同埋59mx車手少咗

癲，係新出牌時癲，
退之前已經無特別。

當年3AD AP 做269c掛牌

夜晚由新城市行返禾輋瀝源

城隧線加金嗰陣仲要係正值農曆新年, 好記得

之後第4條加金嘅73x , 及壯大金巴車隊嘅49x已經用返歐二躉，仲未講之後呢10架車比人抽返哂去行彌敦道線

而且唔少歐3躉新落地掛城隧線，上斜爽到

輕鐵哥仲為大白龍作過首歌添

可能因為啲回憶返哂黎，話哂近年幾乎都係一街mmc，只係偶然有B8L先無咁悶，搞到追車/影車嘅意欲少左好多

KJ牌嗰批都唔錯，記得有次見到架5277爬將軍澳隧道斜三兩下就過左部新記豬，睇到我呆哂

講起豬
有架捐咗去屯門某學校做實習嘅電牌長豬唔見咗

新記嗰堆真係唔多掂
平路都ok
上大斜係keep唔到2波

AP
除非嚟部一代AP啦
否則到時嗰時會專登揀3AD嚟坐

偶爾坐到靚豬行老龍，配合到識啪掣嘅車佬嘅話都幾過癮

甜橙係歐三個批先好少少
而最尾水個堆以前爬柴斜唔算差

不過成批車冷氣涼已經夠搭救
同期個堆10xx無力又無冷氣
你搭埋我個份

我仲記得部1005 完全無冷氣
最後要過車
不過之後堆雙死氣喉其實好夠凍

咁KC/KD牌都唔差
反而KJ牌，L廠個堆真係笠到喊

有無冧過顯徑撚大圍撚幾憎堆豬
想當年80夏天三十幾度比架豬來，又廢又熱又無力

我係大圍撚, 早幾年未咁殘時不知幾鍾意豬
80嘅豬點都好過K廠垃圾3+2大白豪啦

又968又268X, 琴日個表一睇就知係流啦

咁批JF JG豬呢
而家批蛋好坐幾多

膠豬真係一般 大部份3AV都好過佢
K牌好好多
不過而家堆蛋爬上獅隊完全睇到D豬有幾廢

將軍澳唔知係咪入過將廠既豬都有tune 過 差唔多部部都跑得

個時坐閃廠車同坐九廠大廠車係明顯有分別
大廠車上斜真係慢到癲

haha 膠豬不嬲黑人憎
我淨係鍾意歐三豬

歐五蛋是最正的車型沒有之一
B8L雖然都好正但靜得滯反而冇feel

低載蛋其實幾好
不過9記除左606之外就唔會出低載蛋過海

641 671

我嗰區得606

睇fb gp有條傻西走咗去西隧等968

5083到非專成日壞

ATR 仲有陽光跑青馬，
btw 表面光鮮，內裏殘

話時話其實一代Ap
其實係咪好好力
印象中細個搭
樓下下層闊位 逢車過車

有冇鎖70

113都仲有掛牌PX蛋

一部部
JF947 JF1827 幾靚
不過張窄凳

由講嗰兩部豬變到講歷史/童年回憶
新一代鬼識大白龍 白富咩

5090-5103呢批一掉去非專就比人屌到仆街
以前搭佢地行682真係凍到要著褸

好力就唔多覺 不過坐個時搖下搖下 夜晚又暗燈 好舒服
不過成批車最後個年冇一架係有冷氣 夏天坐熱到仆街

以前85M同埋87K嘅第一部金車掛牌 就係歐三躉 雖然已經係2010年嘅事

腸豬跑平路仲爽過歐3豬wo

係啦
琴晚坐左一單都冇膠仔鳩叫

巴膠集體活動吧
豬仲有ASV 未退（當 AVW 第二款），一般人有幾多時間追幾多次全退。
超豪後半段底盤係 Olympian 都算係 3AV 甚至 AL / 3BL 嘅延伸，全退係一個系列嘅終結。
以前資訊有限甚至未有互聯網嘅時代，last day 概念喺過檔新巴堆中巴舊車年代未係好明顯，牛河都好間唔中先至遇到到其他巴膠。撞到同類人嘅時間係3BL 3N 定係 DM BL M ME 開始退嘅時期。

你份卷壞咗呀

低載高載都係歐五蛋, 一樣咁正
高載蛋legroom雖然冇咁好, 但可以坐多10個人始終係優勢, 同低載蛋打和啦

低載蛋張凳舒服咁多
雖然開始殘

80堆豬係特別廢，記得KD2786 完全冇冷氣

K廠派車不嬲垃圾
豬退曬先正常返

咁當年新巴退DM28都算震撼
不過架車最初話留，跟住劏撚埋就比人屌到飛起

而B10TL設計
最大贏家真係厹/富豪
厹可以用平價撈到一大批歐三車

Volvo又唔駛冒商業風險
係開發新一代三軸SLF進度落後時
唔駛夾硬魔改B12同Trident鬥撼
真心佩服英國佬個設計可以用咁耐

同埋維修角度上
B10TL可以頂到抬偈個日都未死得
隔離Trident就真係壞車就出唔到街

好似話B9係好惡整?
B10算係咁 好多都得把聲
上斜無力係副偈本身已經一般 唔夠躉大力
不過平路起步 ZF真係幫到手

AVW真係好多人都當第一款（我都唔例外），可能當年sell直梯，同埋一大粒圓蛋好新鮮，當咗係第二樣嘢

當豬仔都全退時就真係回憶終結，當年日日搭返學同記車牌嘅記憶正式完哂

B9無得熱車整車，車尾又無位塞隻手入去

不過唔駛去到男人ND3x3F咁
下下要抬偈抬波箱先整到

而巴士公司買車又唔係買跑車
同一時期
B10唔似Trident咁多小病痛
計返條數都除笨有精

冇壞
你要自己搬啲字入去

71k 晚期果堆膠豬係跑唔郁 但勝在冷氣夠涼
同期嘅膠都 電都 夏天係桑拿

加上去到AVW開始 直頭放棄埋以前Olympian至到alx豬用開嗰款引擎蓋

都躉就冷氣槽問題啦
出風口唔夠力+角度唔多又無風口對住中間出

話說而家 d 報站 厹做乜cut哂d邨
明明報埋個邨等d生客知去到邊到咪好地地

btw, 鍾意以前一秒版報站, 報得快d唔洗嘈生哂嘈咁耐

唔係cut晒
好似不嬲都冇一個準則
係有啲有邨有啲唔邨

坐過 JG249
部車有料到喎 係平日 71K 冇位發揮啫

講真 去到歐四年代都無乜再去記車牌

開黎托柒

968X縮短

而家連個 苑 字都係可有可無

加返晒啲XX邨XX樓先啦
仲有啲車出緊“紅萼樓”就冇，班路痴撚知喺邊咩

S56/37減班

唔記得實際係邊部
記得73x果期 下繁經常有膠豬黎打杖 頂閘上斜 跑吐公都好慢

掠水
貴過8X

短車 有短豬搭就襯早搭多啲
搭64k ，都幾常聽到有人彈新車又逼又難坐 似運豬車

最煩係「請緊握扶手」
全盛時期好似每個站出一次

同E6M比就緊係難坐啦

一向都唔會刻意記車牌
係依家跳飛機加埋套車基本上好多線都派唔返掛牌 你唔係日日見就自然記唔到

而家都係呀 但報完站先提
以前提完先報站 都未報到站就已經過左

依家都係呀

最煩係「九巴 934 路線特快往來荃灣西約及中上環，灣仔；乘客可於西隧免費轉乘 936 往來銅鑼灣。詳情可瀏覽九巴網頁或 APP1933。」

以前係加長版 有個多謝合作喺後面
64K一程聽到個人好燥

坐過N車行N619
明明全車人多數都係訓覺

之後係咁loop
之後見有人將個廣告痴左上去

坐中女車手 行26
B8L 企10個人上新清
爆住上 接近60幾

我敢講B8L 係爆發力加上斜 加肯轉波好順
唔知重唔重要 求學野

絕對係頂級 希望唔好遲啲因為慳油搞死左部車

以前日日都係搭嗰班車，又冇乜跳飛機，只要唔係特見/壞車基本上成個月都會搭同一架車，搭下搭下就知成條線有邊幾架車行

106仲keep住環翠街市舊data

以前真係見到車牌會記得架車掛邊條線

同埋以前啲掛牌係順住車隊編號，依家啲ATENU 打散到亂晒

呢幾日先發現原來好多短豬都已經甩晒掛牌

到而家都記得好多KV豬同KW1624新車時期一齊掛85C，眨下眼就18年

而家一街都係公廁車，根本唔會理邊架打邊架

冷氣去哂動力度

690 日日搭

對面海有部ym好似反左

281A

photo?

RZ5946嗰陣首航日同第二日行59X同58X
我都有去專登影同遊咗單
嗰陣58X上層車頭成堆人喺到講經

點解上唧都搞到咁

我反而入左機場影8000

KW9112新車個陣由王老師傅渣
佢上城隧夠膽行快線排頭 簡直畢生難忘

以前真係會有車由出牌到退都掛同一條線
數得最近應該係58M有幾架AP

2A有AS13, AS16

早年39M有幾架都

呢架我記得係車球

日日都係last day

11 堆豬

啲呀爸呀媽真係多謝老九
個仔增值一日都未夠就嘟到負錢

當賺積分換囗罩做藉口

架1650調走咗
1428就真係玩足咁多年

搭任何一條九巴龍運路線就有(包括聯營線）

沙廠落地堆舊直 睇車牌號碼英文字頭就知佢出牌嗰時掛咩線

講開報站
留意到73A到華明嗰陣多謝乘搭個廣播係講373A

唔知係咪咪錶唔準定係點，感覺一代個尾牙係大過二代一級，比二代早咗上五波 (45kph vs 50kph)，所以好力咗係唔出奇

106

點可以漏咗7堆都
好似有幾部由出世到死都掛7

掛87D堆LB LD LF 就知垃圾黎

106 107 80X
今日又last day啦

真Last Day 2.0

永續last day

行車證過期前日日last day

新田又撞
又係261
又係RA472

此路線其中一輛用車富豪B9TL（AVBWU215／RA472）在2020年行駛此線往粉嶺（祥華）方向時牽涉兩宗交通意外：
7月4日：早上十一時許，該車在粉嶺公路近新田交匯處因故障而停在路肩，其後九巴拖車赴至協助。惟尾隨一輛運油車懷疑收掣不及撞向拖車，並將其推前撞及巴士，意外中3人受傷。[22][23]
12月8日：早上十時許，該車在新田公路北行近壆圍行駛時欲切線，期間撞向貨櫃車車尾，最少9人受傷。[24]

嗰時10架8架新車一齊上同一條線都冇問題
到出綠蛋時D巴膠見某條線多兩部新車即刻上網叫春, 沙廠都變成同一日出牌既車條條曬命線都分兩架
PV PW PX PY PZ RA 都打到散曬

81C 堆LF LM, 182既KZ同170既LN LP係好好多

個carlo幾後生

綠蛋嗰期少新車
嗰幾年除開一年都未必有100架雙層出牌
個個都好渴

38P回程

睇得巴膠多一般樣都變靚仔 特別係戴住口罩

水廠巴膠最渴
呢幾年一車車舊頭 FL 紅躉 E6X E6M 運上水廠, 每當大廠自己拎返三兩部V6B/V6X都有個別口廠巴膠衝出嚟話沙廠新車派曬比沙田
唔知呢啲人個腦咩構造

好簡單，
新車行區內線拎唔到出九龍港島威俾其他巴膠睇。

tomxxxxx?
嗰個唔關沙田人事, 全個九巴嘅車務佢都鍾意叉隻腳埋去
最鍾意估各廠車務組將啲車點調然後估錯曬
你去膠talk B0是但一個調車post都見到佢

啱啱搭6795@106又屌條撚樣 (aka紀錄猿) 咪擺部電話喺我前面

下星期輪到KV8663同埋KW1624出嚟cap水

107竟然有份

行哂18區先退

係咪要搵968行一行中西區

如果唔係老鼠樂園收咗皮
R33應該肯定有份

咁邪

KV6795
Route 106
黃大仙 0649 1205
小西灣 0835 1358 1638

Route 74X
官碼 1848 2216
大中 2125

74X

8348想點

連城新獨營線都有

九巴app無敵了

又逼爆廣福道
仲有73

新城獨營和電車關佢咩事？

KV6795@106-P91
106 黃0649 1205
106 小 0835 1358 1638
74X 官1848 2216
74x 大 2125

KV7582@107-P91
107 九0639 1042 1337 1542
華 0801 1207 1714
277E
藍 1903
天2150

都係鐘意用新城以到站時間顯示

電車好似有免費轉乘
但係對面海就

咪撚再比我見到你搭930X

按一次就自動播一次九巴934

過海都算
新城港島內線真係無言
Btw唔知新城app會唔會整埋九巴時間呢

我諗遲早都整
新記除左之前係咁彈app之外就無野

點止彈app
久唔久啲廣告就會bug左禁唔走，要等佢分幾兩分鐘先可以禁走，reload都一樣係咁
等得嚟都行到去車站或者送左車尾喇

呢樣我反而未試過
申利apple機

106同107呢啲巨型流水線
分分鐘俾班佔領巴膠搞到賺少咗

106小西灣頂閘

筲箕灣班客心諗今日發生咩事

講到厹App唔會中廣告bug咁

亞氏保加症忘我大滙演 encore

柴小嗰D仲一頭霧水 118出小西灣呢個時間係已經無窗口位
106同位置係運空氣

運空氣

下回標題?

連登巴膠怒屌港共大貓亂封戶口暨屯赤通車塞死屯門暨集體送ATR專區

會唔會太長

連登巴膠怒屌港共亂封戶口暨屯赤通車塞死屯門專區

連登巴膠怒屌觀塘老母及港共亂封戶口暨赤屯攬炒專區

37/37H重組

趕走班$2魚咪仲好

終於有一班106冇人喺港島區不斷上上落落

堆$2真係救命
好在北角以東有682幫手食

已轉寄
KV8348除牌前最後1⃣️單
天富2140
Cap水時間

會唔會有共和国村民覺得樓下巴膠嘈得滯一盤__水淋落街

271 堆 LM 925 LR7587 LR8433

輕鐵仲嘈

某位輕鐵名人都好嘈

276b 定 269d
無論如何厹或成最大贏家

佢前日好似都有去追3ASV

飛機橙都入妖后

鑽頭同MMC 12800都未出牌就入多批
仲未計屯赤會減一堆車出黎

全車安全帶

以為佢收左山

厹建議返工3改行大和路

仲有LF139 LE9821

據說係D

支持

開返條線先啦dllm